人獸交應該正名為動物戀/跨物種戀愛

愛情唔應該俾生物學分類限制

唔應該用標靶藥 抗生素 癌細胞 細菌 都係生命

愛無界限

打疫苗就係種族滅絕

唔好再提啦，一陣D左膠同你打真軍

同禽獸性交嘅人應該正名為衣冠禽獸

戀愛無罪,人獸有理

大自然有好多跨物種戀愛，例如騾、獅虎、家山羊。

黑人同白人扑野都係跨物種戀愛

有望反cup

跨年齡戀愛